原來web版禁左右制可以跳頁

無啦啦發現

巴打你入完post之後返上一頁係咪會自動上返最頂?

web版係